想學好日文，有冇雙字幕嘅日劇link可以推介？

希望各位大哥幫幫手

學語言，最緊要係咩？係興趣，而興趣係點維持？就只有靠搵自己鍾意ge野，會學得最effective ,我推介你上 avgle / thisav, search :中字/中文，當你睇完之後，你會覺得成個人心情舒暢晒，又學到野，真係一舉兩得。

一樣
推